[Winter is coming] Game of Thrones 第七季討論區

仲有一個月

點解開咁多個post? 邊個先係?

.

white walker 坐冰龍？

Cercei 個髮型搞都佢好肉酸

White walker咁勁仲坐冰龍?

Bran bran 企起身